[求救][巴打入]夏天可以點著

黑短褲
白tee完

火雲邪神look

同求

Tee + 短褲/長褲/9分褲/7分褲
再加啲accessories咁上下
香港夏天咁熱真係好難頂